琴日有條肥仔寫左封信比我，諗極都唔明咩意思

條友同我同班，今日返到班房一睇櫃桶就見到有封信 起初仲幻想會唔會係女神寫嘅 點知一睇信入面啲字同個簽名就知係肥仔

信嘅內容係 :

我係肥叉燒，你係白飯。
我係牙膏，你係牙刷。
hehe

嘩屌乜撚嘢嚟，我睇到眼都凸埋
放學嗰院佢仲拍下我問我收唔收到封信
究竟佢嘅行為想表達啲乜意思

想同你搞基囉噉都要問 ？

有食唔食 罪大惡極

肥叉燒係白飯上面，代表佢鍾意上你

佢想你擦佢

唔明，點解會咁諗既

自從呢篇出左，hehe就變左gay既代名詞
算唔算係最撚屈機既潮文，同關家姐有得揮

我係香腸 你係蒜頭

代表你地係天造地設既一對